想死，有冇黃嘅精神科醫生

曾經睇過一位醫生，感覺中規中矩。診所離屋企太遠，搭車要兩個鐘左右，小弟唔知係因為病定太離地唔係好鐘意搭車，感覺好辛苦。加上嗰陣未儲到錢唔想用屋企人錢睇病同埋感覺有漸漸變好就冇去繼續睇。

最近病情好似嚴重翻，讀書同人際關係都受到更嚴重影響，所以想搵個好嘅醫生睇，希望可以好翻。

想搵黃嘅醫生係因為驚藍嘅會一句後生仔唔捱得收咗我皮（physically and mentally)同埋驚講錯嘢（u know what I mean)，所以希望有人可以介紹一位黃嘅醫生比我。

係情神科醫生唔係心理醫生，需要食藥只有情神科醫生可以處方。

唔刻各位

幫推

試下冬菇醫院門診... 算好多黃

Search 下之前聯署過黃嘅醫生

試吓搵社工傾下？

最後嗰段打錯，精神科*

黃宗顯醫生
Dr. Wong Chung Hin, Willy

男醫生 西醫、精神科、醫院管理局

診所地址: 九龍尖沙咀樂道27號樂輝商業大廈18樓A室

Tel: 37096034

非藍，仁醫

唔該

幫你推下，我都想搵

我留意下，thx

好，我試下

唔該ching

大約幾錢度

旺角雅蘭 歐陽國樑 成日上蘋果

其實我都唔太負擔到，我諗我要再搵搵

趙少寧醫生，極黃

個人開朗d就無事

出去識多d fd

感受下世界既美好

你睇果個係邊個

請講出你點解唔開心，為你分憂

膠不是這樣玩的：0）

我覺得你可以打電話去問，佢有講解有咩資助可以申請

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打加油